人在澳洲工作假期

人係澳洲工作假期但份工一定要我嘅香港良民證但我冇當地政府/移民局相關部門嘅信可以申良民證
有冇人可以教我點先拎到良民證
上網搵過好多資料都唔得 係香港先咁麻煩
求幫忙好想做份工

搵過份